{
  "Magic (paranormal)": "魔法",
  "The Wisdom of Crowds": "群体的智慧",
  "Pearson product-moment correlation coefficient": "皮尔逊积矩相关系数",
  "Moksha": "解脫",
  "Plato": "柏拉图",
  "Binomial nomenclature": "二名法",
  "Digital object identifier": "DOI",
  "Benjamin Franklin": "本傑明·富蘭克林",
  "Dhammapada": "法句經",
  "Catholicism": "天主教",
  "Hebrew Bible": "希伯來聖經",
  "Newton's law of universal gravitation": "牛顿万有引力定律",
  "Psalms": "詩篇",
  "Metacognition": "後設認知",
  "Limbic system": "边缘系统",
  "Science fiction": "科學幻想",
  "Socrates": "苏格拉底",
  "Greek language": "希腊语",
  "Christian theology": "基督教神學",
  "Carl Linnaeus": "卡尔·林奈",
  "Gautama Buddha": "释迦牟尼",
  "Mencius": "孟子",
  "Ganesha": "象头神",
  "Antidote": "解毒剂",
  "Saraswati": "辯才天女",
  "Imitation": "模仿",
  "Aristotle": "亚里士多德",
  "Species": "物种",
  "Turkey": "土耳其",
  "First Epistle to the Corinthians": "哥林多前書",
  "Christianity": "基督教",
  "Common sense": "常識",
  "Yggdrasil": "世界之树",
  "Paul the Apostle": "保罗 (使徒)",
  "Metis (mythology)": "墨提斯",
  "Artificial intelligence": "人工智能",
  "Great Learning": "大學 (書)",
  "Latin": "拉丁语",
  "Quran": "古兰经",
  "Wisdom": "智慧",
  "Book of Wisdom": "所羅門智訓",
  "Ephesus": "以弗所",
  "Verb": "动词",
  "Virtue": "美德",
  "Odin": "奥丁",
  "Anguttara Nikaya": "增支部",
  "Jötunn": "霜巨人",
  "Robert Sternberg": "羅伯特·史坦伯格",
  "Goddess": "女神",
  "Essentialism": "本质主义",
  "Utopia": "乌托邦",
  "PubMed": "PubMed",
  "Knowledge": "知识",
  "Norse mythology": "北欧神话",
  "Doctrine of the Mean": "中庸",
  "Theory of mind": "心智理論",
  "Consciousness": "意识",
  "Mímir": "密米爾",
  "Intelligence": "智力",
  "Martin Seligman": "马丁·赛里格曼",
  "Jesus": "耶稣",
  "Human": "人",
  "Talmud": "塔木德",
  "Philosophy": "哲学",
  "Causality": "因果关系",
  "Psychology": "心理学",
  "Runes": "盧恩字母",
  "Poetic Edda": "詩體埃達",
  "Tetragrammaton": "四字神名",
  "Poison": "毒物",
  "Harvard Medical School": "哈佛医学院",
  "Buddhism": "佛教",
  "Ecosophy": "生態智慧",
  "Minerva": "弥涅耳瓦",
  "International Standard Book Number": "国际标准书号",
  "Æsir": "阿萨神族",
  "Anthropomorphism": "擬人論",
  "Know-how": "过程性知识",
  "Confucius": "孔子",
  "Positive psychology": "正面心理学",
  "Extraterrestrial life": "外星生命",
  "Experience": "經驗",
  "Theology": "神學",
  "Dharma": "法 (印度哲學)",
  "Academia": "学术",
  "Ancient Rome": "古罗马",
  "Mirror neuron": "镜像神经元",
  "Wisdom (disambiguation)": "智 (消歧义)",
  "Chinese philosophy": "中国哲学",
  "Oxford University Press": "牛津大學出版社",
  "Wisdom in Buddhism": "慧 (佛教)",
  "Secularity": "世俗",
  "Prose Edda": "散文埃達",
  "Charles Spurgeon": "查爾斯·司布真",
  "Inuit": "因纽特人",
  "Ayah": "阿亞",
  "Christ": "基督",
  "Cardinal virtues": "枢德",
  "Sentience": "感情",
  "Thomas Aquinas": "托马斯·阿奎那",
  "God": "神 (一神教)",
  "Memory": "記憶",
  "Analogy": "類比",
  "Al-Baqara": "黃牛章",
  "Athena": "雅典娜",
  "Dialogue": "对话",
  "Hebrew language": "希伯来语",
  "The Republic (Plato)": "理想国",
  "Understanding": "理解",
  "Proverb": "谚语",
  "Book of Proverbs": "箴言",
  "Empathy": "同理心",
  "Cambridge University Press": "劍橋大學出版社",
  "Wisdom tooth": "智齿",
  "Tao Te Ching": "老子 (書)",
  "Solomon": "所羅門",
  "Fantasy": "奇幻作品",
  "Ancient Greece": "古希腊",
  "Three Treasures (Taoism)": "三宝 (道教)",
  "Enki": "恩基",
  "Library of Celsus": "塞尔苏斯图书馆",
  "Taoism": "道教",
  "Snorri Sturluson": "斯諾里·斯蒂德呂松",
  "Islam": "伊斯兰教"
}